[
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-32-34.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span>W-Am: Hello. </span><span> (32) I'm calling about my tickets for tonight's baseball game. I'm hoping to upgrade my seats so we can sit closer to the field. </span><span> The reservation is under my name: Joanna Reynolds.</span></p><p><span>M-Cn: Let me take a look. Hmm. </span><span> (33) I'm sorry, Ms. Reynolds, but our system seems to be down at the moment. </span><span> I can do the exchange manually, but it'll take a little longer.</span></p><p><span>W-Am: No problem. I have time.</span></p><p><span>M-Cn: Thanks. Oh, and </span><span> (34) just a reminder that better seats will cost more—</span><span>you'll need to pay about 15 dollars more per seat.</span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span>W-Am: Chào bạn! </span><span> (32) Tôi gọi điện để hỏi về vé xem trận bóng chày tối nay mà tôi đã mua. Tôi muốn nâng hạng chỗ ngồi của mình để có thể ngồi gần sân bóng hơn. </span><span>Tôi đã đặt mua dưới tên tôi là: Joanna Reynolds.</span></p><p><span>M-Cn: Để tôi xem lại nhé. Hmm. </span><span> (33) Tôi rất lấy làm xin lỗi cô Reynolds, nhưng hệ thống của chúng tôi hiện tại có vẻ như đang gặp trục trặc. </span><span> Tôi có thể thực hiện nâng cấp một cách thủ công, nhưng sẽ mất nhiều thời gian hơn một chút.</span></p><p><span>W-Am: Không có vấn đề gì đâu. Tôi có thể đợi mà.</span></p><p><span>M-Cn: Cảm ơn cô. À mà </span><span> (34) chẳng may cô có quên thì tôi muốn nhắc lại là chỗ ngồi xịn hơn thì sẽ đắt hơn đó —</span><span>cô sẽ cần trả thêm khoảng 15 đô la cho mỗi chỗ ngồi.</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Cô Reynolds muốn đổi vé xem bóng chày nên đã gọi điện cho đại lí bán vé.</span></p><p><span></span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 32,
        question: "Why is the woman calling?",
        explain:
          "<p><span>32. Tại sao người phụ nữ lại gọi điện?</span></p><p><span>(A) Để yêu cầu thay đổi vé</span></p><p><span>(B) Để đặt chỗ ăn tối</span></p><p><span>(C) Để đặt hàng</span></p><p><span>(D) Để lên kế hoạch cho một kỳ nghỉ</span></p>",
        answer: [
          "To request a ticket change",
          "To make a dinner reservation",
          "To order merchandise",
          "To plan a vacation",
        ],
        correctAnswer: "To request a ticket change",
      },
      {
        questionNumber: 33,
        question: "Why does the man apologize?",
        explain:
          "<p><span>33. Tại sao người đàn ông lại xin lỗi?</span></p><p><span>(A) Một sự kiện đã bị hủy bỏ.</span></p><p><span>(B) Dòng người xếp hàng rất dài.</span></p><p><span>(C) Không có tùy chọn thanh toán.</span></p><p><span>(D) Một chương trình máy tính không hoạt động.</span></p>",
        answer: [
          "An event was canceled.",
          "A line is very long.",
          "A payment option is unavailable.",
          "A computer program is not working.",
        ],
        correctAnswer: "A computer program is not working.",
      },
      {
        questionNumber: 34,
        question: "What does the man remind the woman about?",
        explain:
          "<p><span>34. Người đàn ông nhắc nhở người phụ nữ về điều gì?</span></p><p><span>(A) Phiếu ăn</span></p><p><span>(B) Một số quà lưu niệm miễn phí</span></p><p><span>(C) Việc tăng giá</span></p><p><span>(D) Chính sách hoàn tiền</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "A meal voucher",
          "Some free souvenirs",
          "An increase in price",
          "A refund policy",
        ],
        correctAnswer: "An increase in price",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-35-37.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span></span></p><p><span>W-Am: Thilo, </span><span> (35) are you going to the company lunch later this morning at Sullivan Bistro? (36) l’m not sure how to get there.</span></p><p><span>M-Au: Well, </span><span> (36) the train stops right near it on Hanover Street, but you'd have to transfer a few times. </span><span> You know, </span><span> (36) I'm getting a ride with Farida, and she has a van.</span></p><p><span>W-Am: Oh, that would be convenient! </span><span> (37) Do you know where her desk is?</span></p><p><span>M-Au: </span><span> Yes. (37) She has the cubicle closest to the stairs.</span></p><p><span></span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span> </span></p><p><span>(35)-(37)</span></p><p><span>W-Am: Thilo ơi, </span><span> (35) sau sáng nay bạn có đi ăn trưa cùng với công ty tại Sullivan Bistro không? (36) Tôi không biết đường đi đến đó.</span></p><p><span>M-Au: Hmm, </span><span> (36) có chuyến tàu hỏa dừng trên đường Hanover ngay gần chỗ đó đó, nhưng bạn phải chuyển tàu vài lần. </span><span> Bạn biết gì không, </span><span> (35),(36) tôi sẽ đi nhờ xe van của Farida đó.</span></p><p><span>W-Am: Ui thế thì tốt quá! </span><span> (37) Bạn có biết bàn làm việc của cô ấy ở đâu không?</span></p><p><span>M-Au: </span><span> Có. (37) Chỗ của cô ấy gần cầu thang nhất ấy.</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Cô Thilo hỏi một đồng nghiệp về đường đi đến địa điểm ăn trưa của công ty và có khả năng sẽ đi nhờ xe của Farida – 1 đồng nghiệp khác.</span></p><p><span></span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 35,
        question: "What event will the speakers be attending later today?",
        explain:
          "<p><span>35. Diễn giả sẽ tham dự sự kiện gì sau ngày hôm nay?</span></p><p><span>(A) Một hội chợ việc làm</span></p><p><span>(B) Một buổi chiếu phim</span></p><p><span>(C) Một bữa trưa</span></p><p><span>(D) Một hội nghị</span></p>",
        answer: ["A job fair", "A film screening", "A lunch", "A conference"],
        correctAnswer: "A lunch",
      },
      {
        questionNumber: 36,
        question: "Why does the man say, “she has a van”?",
        explain:
          "<p><span>36. Tại sao người đàn ông lại nói, ''cô ấy có một chiếc xe tải''?</span></p><p><span>(A) Để gợi ý về việc xin đi nhờ</span></p><p><span>(B) Để bày tỏ sự ngạc nhiên trước lựa chọn phương tiện của đồng nghiệp</span></p><p><span>(C) Để giải thích lý do tại sao một đồng nghiệp đến trễ</span></p><p><span>(D) Để làm rõ rằng chuyện một đồng nghiệp đã giúp anh ấy di chuyển</span></p>",
        answer: [
          "To suggest inquiring about a ride",
          "To express surprise at a coworker's choice of vehicle",
          "To explain why a coworker was late",
          "To clarify that a coworker helped him move",
        ],
        correctAnswer: "To suggest inquiring about a ride",
      },
      {
        questionNumber: 37,
        question: "What will the woman most likely do next?",
        explain:
          "<p><span>37. Người phụ nữ rất có thể sẽ làm gì tiếp theo?</span></p><p><span>(A) Lên lịch lại một sự kiện</span></p><p><span>(B) Nói chuyện với một đồng nghiệp khác</span></p><p><span>(C) Yêu cầu thời gian nghỉ</span></p><p><span>(D) Gọi điện thoại</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Reschedule an event",
          "Talk to another coworker",
          "Request time off",
          "Make a phone call",
        ],
        correctAnswer: "Talk to another coworker",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-38-40.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span></span></p><p><span>M-Au: Hi, Sarika. </span><span> (38) We need a new assistant manager here at Jeera Groceries. You've been one of our best cashiers for two years now. </span><span> Are you interested in the position?</span></p><p><span>W-Br: Wow. I definitely am. </span><span> (39) My one concern is the working hours. </span><span> Would my schedule change significantly?</span></p><p><span>M-Au: You might have to work overtime once in a while, like when food deliveries arrive late, but that doesn't happen often. </span><span> (40) Why don't you think about it for a few days? Let me know what you decide.</span></p><p><span></span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span>M-Au: Xin chào Sarika. </span><span> (38) Chúng tôi đang cần tìm một trợ lý giám đốc mới tại Jeera Groceries. Bạn là một trong những nhân viên thu ngân giỏi nhất mà chúng tôi có được trong hai năm nay. </span><span> Không biết liệu bạn có hứng thú với vị trí này không ạ?</span></p><p><span>W-Br: Tôi cảm thấy cực kì hứng thú. </span><span> (39) Nhưng có một vấn đề tôi đang bận tâm đó là giờ giấc làm việc. </span><span> Liệu lịch trình làm việc của tôi có thay đổi nhiều không ạ?</span></p><p><span>M-Au: Thỉnh thoảng bạn có thể phải làm thêm giờ, chẳng hạn như khi đơn giao đồ ăn đến trễ, nhưng việc đó không xảy ra thường xuyên đâu. </span><span> (40) Bạn có thể dành thời gian vài ngày tới để suy nghĩ thêm về chuyện này. Sau đó hãy cho tôi biết quyết định của bạn nhé.</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Cô Sarika được đề xuất lên vị trí trợ lí giám đốc. Mặc dù rất thích nhưng cô băn khoăn về giờ giấc làm việc và được cho thời gian để suy nghĩ.</span></p><p><span></span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 38,
        question: "Where do the speakers work?",
        explain:
          "<p><span>38. Những người nói đang làm việc ở đâu?</span></p><p><span>(A) Tại một cửa hàng tạp hóa</span></p><p><span>(B) Tại một cơ sở vận chuyển</span></p><p><span>(C) Tại một nhà hàng</span></p><p><span>(D) Tại một văn phòng bác sĩ</span></p>",
        answer: [
          "At a grocery store",
          "At a shipping facility",
          "At a restaurant",
          "At a doctor’s office",
        ],
        correctAnswer: "At a grocery store",
      },
      {
        questionNumber: 39,
        question: "What does the woman say she is concerned about?",
        explain:
          "<p><span>39. Người phụ nữ nói rằng cô ấy lo lắng về điều gì?</span></p><p><span>(A) Giá nhiên liệu</span></p><p><span>(B) Giờ làm việc của cô ấy</span></p><p><span>(C) Việc thiếu nhân viên</span></p><p><span>(D) Quy trình kiểm kê</span></p>",
        answer: [
          "Fuel prices",
          "Her work hours",
          "A staff shortage",
          "An inventory process",
        ],
        correctAnswer: "Her work hours",
      },
      {
        questionNumber: 40,
        question: "What does the man suggest that the woman do?",
        explain:
          "<p><span>40. Người đàn ông đề nghị người phụ nữ làm gì?</span></p><p><span>(A) Hoàn thành một chương trình đào tạo</span></p><p><span>(B) Đặt thêm thiết bị</span></p><p><span>(C) Tuyển một tư vấn viên</span></p><p><span>(D) Dành thời gian để đưa ra quyết định</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Complete a training program",
          "Order extra equipment",
          "Hire a consultant",
          "Take time to make a decision",
        ],
        correctAnswer: "Take time to make a decision",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-41-43.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span></span></p><p><span>M-Cn: Good morning. This is Westerly Travel's customer service. How may I help you?</span></p><p><span>W-Br: </span><span> Yes, (41) l was supposed to take the two P.M. from Denver to Colorado Springs, but it was canceled. I need to book a different train. (42) I am presenting at a trade show first thing in the morning, so I'm hoping you can get me on another train today.</span></p><p><span>M-Cn: The four P.M. departure gets you in by six thirty, and there are plenty of seats available.</span></p><p><span>W-Br: That sounds great.</span></p><p><span>M-Cn: </span><span> (43) And to apologize for the inconvenience, I've upgraded you to business class at no extra charge.</span></p><p><span></span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span> </span></p><p><span>M-Cn: Chào buổi sáng. Đây là dịch vụ chăm sóc khách hàng của Westerly Travel. T  Tôi có thể giúp gì được cho bạn ạ?</span></p><p><span>W-Br: </span><span> Có, (41) vốn dĩ tôi đi chuyến tàu lúc 2 giờ chiều từ Denver đến Colorado Springs, nhưng nó đã bị hủy bỏ. Tôi phải đặt một chuyến khác. (42) Buổi sáng tôi có một buổi thuyết trình tại một triển lãm thương mại, vì vậy tôi hy vọng hôm nay bạn có thể đổi cho tôi sang một chuyến tàu khác.</span></p><p><span>M-Cn: Chuyến 4 giờ chiều sẽ đưa bạn đến đó vào lúc 6 giờ 30, và hiện tại còn rất nhiều chỗ trống.</span></p><p><span>W-Br: Ui thế thì tốt quá!</span></p><p><span>M-Cn: </span><span> (43) Để bày tỏ lòng xin lỗi vì sự bất tiện này, tôi đã nâng cấp vé của bạn lên hạng thương gia. Bạn không phải trả thêm phí đâu ạ.</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Một người phụ nữ gọi điện cho đại lí bán vé mong muốn đổi sang chuyến tàu khác cho kịp buổi triển lãm vì chuyến ban đầu của cô bị hủy bỏ.</span></p><p><span></span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 41,
        question: "Why is the woman calling?",
        explain:
          "<p><span>41. Tại sao người phụ nữ lại gọi điện?</span></p><p><span>(A) Xe taxi của cô ấy đã không đến.</span></p><p><span>(B) Cô ấy bị mất hành lý.</span></p><p><span>(C) Chuyến tàu của cô ấy đã bị hủy.</span></p><p><span>(D) Cô ấy bị mất vé.</span></p>",
        answer: [
          "Her taxi never arrived.",
          "Her luggage is missing.",
          "Her train was canceled.",
          "Her ticket is lost.",
        ],
        correctAnswer: "Her train was canceled.",
      },
      {
        questionNumber: 42,
        question: "What event is the woman planning to attend?",
        explain:
          "<p><span>42. Người phụ nữ định tham dự sự kiện gì?</span></p><p><span>(A) Một lễ trao giải</span></p><p><span>(B) Một triển lãm thương mại</span></p><p><span>(C) Buổi khai mạc triển lãm nghệ thuật</span></p><p><span>(D) Buổi thanh tra tòa nhà</span></p>",
        answer: [
          "An awards ceremony",
          "A trade show",
          "An art exhibit opening",
          "A building inspection",
        ],
        correctAnswer: "A trade show",
      },
      {
        questionNumber: 43,
        question: "What does the man give the woman as an apology?",
        explain:
          "<p><span>43. Người đàn ông bày tỏ lòng xin lỗi đối với người phụ nữ thông qua cái gì?</span></p><p><span>(A) Giảm giá một phần</span></p><p><span>(B) Voucher cho chuyến đi trong tương lai</span></p><p><span>(C) Hoàn trả 100%</span></p><p><span>(D) Một chỗ ngồi tốt hơn</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "A partial discount",
          "Vouchers for future travel",
          "A full refund",
          "A better seat",
        ],
        correctAnswer: "A better seat",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-44-46.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span></span></p><p><span>W-Am: This is Marcy Ardmore at Sladen Motors. </span><span> (44) Some automotive parts we ordered from your factory haven't arrived at our dealership yet.</span></p><p><span>M-Au: I'm sorry to hear that. We sent your order over a week ago, but the shipping company has been experiencing delays. Unfortunately, </span><span> (45) the tracking e-mails they sent us don't contain enough detail to determine when the parts will get to you.</span></p><p><span>W-Am: I see. </span><span> (46) Do you have contact information for the shipping company? I'd like to see what I can find out.</span></p><p><span>M-Au: </span><span> (46) Yes, I can give you their phone number. </span><span> But I'll also call them. Hopefully the more inquiries they get, the more seriously they'll take the issue.</span></p><p><span></span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span> </span></p><p><span>W-Am: Đây là Marcy Ardmore tại Sladen Motors. </span><span> (44) Một số bộ phận ô tô chúng tôi đặt hàng từ nhà máy của bạn vẫn chưa được giao đến đại lý của chúng tôi.</span></p><p><span>M-Au: Tôi rất tiếc khi nghe điều đó. Chúng tôi đã gửi đơn đặt hàng của bạn từ hơn một tuần trước, nhưng công ty vận chuyển đang bị chậm trễ. Rất tiếc, </span><span> (45) các e-mail theo dõi họ gửi cho chúng tôi không chứa đủ đầy đủ thông tin chi tiết để xác định khi nào đơn hàng sẽ đến tay bạn.</span></p><p><span>W-Am: Tôi hiểu rồi. </span><span> (46) Bạn có thông tin liên lạc của công ty vận chuyển không? Tôi muốn tự tìm hiểu xem sự việc thế nào.</span></p><p><span>M-Au: </span><span> (46) Vâng, tôi có thể cho bạn số điện thoại của họ. </span><span> Nhưng tôi cũng sẽ gọi cho họ. Hy vọng rằng khi bị chất vấn nhiều, họ sẽ xem xét vấn đề một cách nghiêm túc hơn.</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Người phụ nữ gọi điện cho người đàn ông để hỏi về việc tại sao công ty họ vẫn chưa nhận được đơn hàng.</span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 44,
        question: "Where does the woman work?",
        explain:
          "<p><span>44. Người phụ nữ làm việc ở đâu?</span></p><p><span>(A) Tại một trung tâm phân phối</span></p><p><span>(B) Tại một trung tâm hội nghị</span></p><p><span>(C) Tại một đại lý xe hơi</span></p><p><span>(D) Tại một đại lý bất động sản</span></p>",
        answer: [
          "At a distribution center",
          "At a conference center",
          "At a car dealership",
          "At a real estate agency",
        ],
        correctAnswer: "At a car dealership",
      },
      {
        questionNumber: 45,
        question: "What problem with some e-mails does the man mention?",
        explain:
          "<p><span>45. Người đàn ông đề cập đến vấn đề gì với một số e-mail?</span></p><p><span>(A) Nhầm lẫn về người nhận dự định</span></p><p><span>(B) Sự chậm trễ trong việc gửi tin nhắn</span></p><p><span>(C) Một từ đánh máy sai</span></p><p><span>(D) Thiếu thông tin</span></p>",
        answer: [
          "Confusion about the intended recipients",
          "A delay in message delivery",
          "An incorrectly typed word",
          "Lack of information",
        ],
        correctAnswer: "Lack of information",
      },
      {
        questionNumber: 46,
        question: "What will the woman most likely do next?",
        explain:
          "<p><span>46. Người phụ nữ rất có thể sẽ làm gì tiếp theo?</span></p><p><span>(A) Sắp xếp một cuộc họp</span></p><p><span>(B) Gọi điện thoại</span></p><p><span>(C) Nói chuyện với nhân viên của cô ấy</span></p><p><span>(D) Xem lại hóa đơn</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Arrange a meeting",
          "Make a phone call",
          "Speak to her employees",
          "Review an invoice",
        ],
        correctAnswer: "Make a phone call",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-47-49.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span>M-Au: Amina, (47) how are plans progressing for the September release of our new model of mobile phone?</span></p><p><span>W-Br: (47) Good. (48) Right now, the marketing department is looking at advertising options and thinking about the best way to get maximum exposure in the media.</span></p><p><span>M-Au: Great. And what's the update from our manufacturer about when they'll begin production? Last time we spoke, (49) you mentioned that the factory was at full capacity with other projects, and I'm worried that'll affect our timeline.</span></p><p><span>W-Br: I just spoke with them, and they'll free up room for us soon.</span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span>M- Au: Amina à, (47) các kế hoạch phát hành mẫu điện thoại di động mới vào tháng 9 của chúng ta đang tiến triển như thế nào rồi?</span></p><p><span>W-Br: (47) Dạ rất tốt ạ. (48) Ngay bây giờ, phòng ban Marketing đang xem xét chọn ra phương án quảng cáo tốt nhất để tối đa hóa sự chú ý của truyền thông.</span></p><p><span>M-Au</span><span>: Tuyệt vời. Thế có cập nhật gì mới từ nhà máy sản xuất về thời gian bắt đầu tiến hành sản xuất không? Lần trước trong cuộc nói chuyện, (49) bạn đã đề cập rằng nhà máy đang hoạt động hết công suất với các dự án khác, vì vậy tôi lo lắng rằng điều đó sẽ ảnh hưởng đến tiến độ của chúng ta.</span></p><p><span>W-Br: Tôi vừa nói chuyện với họ xong. Họ sẽ sớm bố trí khu vực cho chúng ta.</span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 47,
        question: "What is the conversation mainly about?",
        explain:
          "<p><span>47. Nội dung chủ yếu của cuộc trò chuyện là gì?</span></p><p><span>(A) Thay đổi chính sách</span></p><p><span>(B) Ra mắt sản phẩm</span></p><p><span>(C) Một số phản hồi của khách hàng</span></p><p><span>(D) Một chuyến thăm bảo trì theo lịch trình</span></p>",
        answer: [
          "A policy change",
          "A product launch",
          "Some customer feedback",
          "A scheduled maintenance visit",
        ],
        correctAnswer: "A product launch",
      },
      {
        questionNumber: 48,
        question:
          "What does the woman say people at the company are currently working on?",
        explain:
          "<p><span>48. Người phụ nữ nói mọi người ở công ty hiện đang làm việc gì?</span></p><p><span>(A) Tìm hiểu về các phương thức quảng bá</span></p><p><span>(B) Tìm một nhà cung cấp mới</span></p><p><span>(C) Tập hợp đội ngũ bán hàng</span></p><p><span>(D) Đàm phán chi phí hàng tháng</span></p>",
        answer: [
          "Exploring publicity options",
          "Finding a new vendor",
          "Assembling a sales team",
          "Negotiating a monthly fee",
        ],
        correctAnswer: "Exploring publicity options",
      },
      {
        questionNumber: 49,
        question: "Why is the man concerned?",
        explain:
          "<p><span>49. Tại sao người đàn ông lại lo lắng?</span></p><p><span>(A) Khách hàng phàn nàn.</span></p><p><span>(B) Ước tính giá cao.</span></p><p><span>(C) Một số thay đổi cần được phê duyệt.</span></p><p><span>(D) Một kế hoạch có thể bị trì hoãn.</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Customers have complained.",
          "Price estimates are high.",
          "Some changes require approval.",
          "A plan may be delayed.",
        ],
        correctAnswer: "A plan may be delayed.",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-50-52.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span></span></p><p><span>W-Br: Hi, Luca. </span><span> (50) ls the restaurant almost ready for this afternoon's awards dinner?</span></p><p><span>M-Au: </span><span> (50) Actually, now that the room's been set up, (51)l see that we're short a few tables and chairs.</span></p><p><span>W-Br: Oh, </span><span> (51) l've already taken care of that. I called a rental company, and they'll be delivering the furniture we need in an hour.</span></p><p><span>M-Au: Thanks for doing that. </span><span> (52) Did you also look over the final guest list? </span><span> I haven't had time to do that yet.</span></p><p><span>W-Br: </span><span> (52) No, I haven't. Why don't we do that together now?</span></p><p><span></span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span> </span></p><p><span>W-Br: Chào Luca. </span><span> (50) Nhà hàng đã chuẩn bị sắp xong cho bữa tối trao giải chiều nay chưa?</span></p><p><span>M-Au: </span><span> (50) Trên thực tế, vì bây giờ phòng đã được lắp đặt nên (51) tôi thấy rằng chúng ta đang thiếu một số bàn và ghế.</span></p><p><span>W-Br: Ô </span><span> (51) tôi đã xử lí chuyện đó rồi. Tôi đã gọi cho một công ty cho thuê nội thất, và họ sẽ giao đồ chúng ta cần trong một giờ nữa.</span></p><p><span>M-Au: Cảm ơn bạn vì đã xử lí vấn đề đó. </span><span> (52) Bạn đã xem qua danh sách khách mời cuối cùng chưa? </span><span> Tôi vẫn chưa có thời gian để xem qua.</span></p><p><span>W-Br: </span><span> (52) Tôi chưa. Thế hay bây giờ chúng ta cùng nhau xem luôn nhỉ?</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Người phụ nữ hỏi người đàn ông về việc chuẩn bị cho bữa tối tại nhà hàng. Người đàn ông đã kịp thời xử lí việc thiếu bàn ghế.</span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 50,
        question: "What are the speakers preparing for?",
        explain:
          "<p><span>50. Các diễn giả đang chuẩn bị cho điều gì?</span></p><p><span>(A) Một cuộc phỏng vấn</span></p><p><span>(B) Giao đồ ăn</span></p><p><span>(C) Một sự kiện đặc biệt</span></p><p><span>(D) Một cuộc thanh tra</span></p>",
        answer: [
          "An interview",
          "A food delivery",
          "A special event",
          "An inspection",
        ],
        correctAnswer: "A special event",
      },
      {
        questionNumber: 51,
        question: "What does the woman say will be delivered in an hour?",
        explain:
          "<p><span>51. Người phụ nữ nói gì sẽ được giao trong một giờ nữa?</span></p><p><span>(A) Một số cách cắm hoa</span></p><p><span>(B) Một số quà tặng cho người tham dự</span></p><p><span>(C) Một số thiết bị âm thanh</span></p><p><span>(D) Một số bàn ghế</span></p>",
        answer: [
          "Some flower arrangements",
          "Some gifts for attendees",
          "Some audio equipment",
          "Some tables and chairs",
        ],
        correctAnswer: "Some tables and chairs",
      },
      {
        questionNumber: 52,
        question: "What will the speakers most likely do next?",
        explain:
          "<p><span>52. Những người nói rất có thể sẽ làm gì tiếp theo?</span></p><p><span>(A) Xem lại danh sách khách mời</span></p><p><span>(B) Gặp gỡ một nhiếp ảnh gia</span></p><p><span>(C) Hãy nghỉ ngơi</span></p><p><span>(D) Nếm một ít thức ăn</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Review a guest list",
          "Meet with a photographer",
          "Take a break",
          "Taste some food",
        ],
        correctAnswer: "Review a guest list",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-53-55.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span>M-Cn: (53) Marcella, we have a problem with the business conference we're hosting next week. I just got a call from the conference center, and they said there's been wafer damage to three of the meeting rooms.</span></p><p><span>W-Am: Oh no! (54) But the rooms will be repaired in time for our conference, right?</span></p><p><span>M-Cn: They said there's a lot of damage.</span></p><p><span>W-Am: OK. (55) Well, the weather's supposed to be nice, so we could host some of the seminars outdoors. It's a little unconventional, but there's plenty of Space surrounding the conference center.</span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span>M-Cn: (53)Marcella, chúng ta đang gặp vấn đề với hội nghị kinh doanh sẽ tổ chức vào tuần tới. Tôi vừa nhận được một cuộc gọi từ trung tâm hội nghị, và họ nói rằng đã có một tấm wafer bị hư hại ở ba trong số các phòng họp.</span></p><p><span>W-Am: Ôi không! (54) Nhưng các phòng sẽ được sửa chữa kịp thời cho hội nghị chứ?</span></p><p><span>M-Cn: Họ nói thiệt hại rất nhiều.</span></p><p><span>W-Am: Hmm (55) hôm đó nghe bảo thời tiết đẹp, vì vậy chúng tôi có thể tổ chức một số buổi hội thảo ngoài trời. Nghe hơi lạ, nhưng có rất nhiều Không gian xung quanh trung tâm hội nghị chúng ta có thể tổ chức.</span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 53,
        question: "What event are the speakers discussing?",
        explain:
          "<p><span>53. Diễn giả đang thảo luận về sự kiện gì?</span></p><p><span>(A) Khai trương ngân hàng</span></p><p><span>(B) Một cuộc thi</span></p><p><span>(C) Một hội nghị kinh doanh</span></p><p><span>(D) Lễ kỷ niệm công ty</span></p>",
        answer: [
          "A bank opening",
          "A contest",
          "A business conference",
          "A company anniversary",
        ],
        correctAnswer: "A business conference",
      },
      {
        questionNumber: 54,
        question:
          "What does the man mean when he says, “there’s a lot of damage”?",
        explain:
          "<p><span>54. Người đàn ông ngụ ý gì khi nói “có rất nhiều thiệt hại”?</span></p><p><span>(A) Anh ấy cuối cùng cũng hiểu rõ một vấn đề.</span></p><p><span>(B) Người phụ nữ sẽ nhận được hóa đơn qua đường bưu điện.</span></p><p><span>(C) Giả định của người phụ nữ là không chính xác.</span></p><p><span>(D) Một lịch trình cần phải được điều chỉnh.</span></p>",
        answer: [
          "He finally fully understands a problem.",
          "The woman should expect a bill in the mail.",
          "The woman’s assumption is incorrect.",
          "A schedule needs to be adjusted.",
        ],
        correctAnswer: "The woman’s assumption is incorrect.",
      },
      {
        questionNumber: 55,
        question: "What does the woman recommend?",
        explain:
          "<p><span>55. Người phụ nữ khuyên điều gì?</span></p><p><span>(A) Sử dụng khu vực ngoài trời</span></p><p><span>(B) Sắp xếp hỗ trợ kỹ thuật</span></p><p><span>(C) Xác nhận thực đơn phục vụ</span></p><p><span>(D) Phỏng vấn một số ứng viên</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Using an outdoor area",
          "Arranging technical support",
          "Confirming a catering menu",
          "Interviewing some job applicants",
        ],
        correctAnswer: "Using an outdoor area",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-56-58.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p>M-Au: (56) OK, Marion, the new health-care software is all set up on your computer. It should be pretty straightforward to use. But call technology support if you run into any issues.</p>\n<p>W-Am: Great. (56) l hear a lot of health-care providers are switching to this same software.</p>\n<p>M-Au: Yes. (57) lt's becoming popular because it retains all of a patient's medical records from different providers in one central system.</p>\n<p>W-Br: Excuse me. Sorry to interrupt.</p>\n<p>M-Au: No problem, Francesca. What's up?</p>\n<p>W-Br: I overheard what you said, and just to clarify, (58) the program can only collect and retain records from providers who use the same software, (56)’(58) so Marion may find she still has to call around to obtain all the patient records she needs.</p>\n<p>\xa0</p>\n<p><strong>Dịch nghĩa:</strong></p>\n<p>M-Au: (56) Được rồi, Marion, phần mềm chăm sóc sức khỏe mới đã được cài đặt trên máy tính của bạn. Nó sẽ khá đơn giản để sử dụng. Nhưng hãy gọi hỗ trợ công nghệ nếu bạn gặp bất kỳ vấn đề nào.</p>\n<p>W-Am: Tuyệt vời. (56) Tôi nghe nói rằng rất trung tâm chăm sóc sức khỏe đang chuyển sang sử dụng cùng phần mềm này.</p>\n<p>M-Au: Vâng đúng rồi ạ. (57) Phần mềm đó đang trở nên phổ biến vì nó lưu giữ tất cả hồ sơ y tế của bệnh nhân ở các trung tâm khác nhau vào một hệ thống chính.</p>\n<p>W-Br: Tôi xin lỗi vì ngắt lời.</p>\n<p>M-Au: Không vấn đề gì đâu. Có chuyện gì vậy cô Francesca?</p>\n<p>W-Br: Tôi tình cờ nghe được những gì bạn nói, và chỉ muốn xác nhận lại thông tin một chút, đó là (58) chương trình phần mềm này chỉ có thể thu thập và lưu giữ hồ sơ từ các trung tâm cũng sử dụng phần mềm đó, (56)’(58) vì thế nên cô Marion vẫn phải gọi điện khắp nơi để thu thập tất cả hồ sơ bệnh án mà cô ấy cần.</p>\n<p>\xa0</p>\n<p>Tóm tắt: Ba người đang bàn luận về việc rất nhiều trung tâm chăm sóc sức khỏe đang sử dụng một phần mềm mới dùng để lưu trữ hồ sơ bệnh án của bệnh nhân.</p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 56,
        question: "What industry do the speakers most likely work in?",
        explain:
          "<p><span>56. Những người nói có khả năng làm việc trong lĩnh vực nào nhất?</span></p><p><span>(A) Y tế</span></p><p><span>(B) Âm nhạc</span></p><p><span>(C) Xuất bản</span></p><p><span>(D) Tài Chính</span></p>",
        answer: ["Medicine", "Music", "Publishing", "Finance"],
        correctAnswer: "Medicine",
      },
      {
        questionNumber: 57,
        question:
          "According to the man, why has a software program become popular?",
        explain:
          "<p><span>57. Theo người đàn ông, tại sao chương trình phần mềm lại trở nên phổ biến?</span></p><p><span>(A) Nó rẻ hơn các sản phẩm tương tự.</span></p><p><span>(B) Truy cập thông tin trên phần mềm này dễ dàng hơn.</span></p><p><span>(C) Nó làm giảm tác động lên môi trường.</span></p><p><span>(D) Nó kèm theo việc chăm sóc khách hàng.</span></p>",
        answer: [
          "It is less expensive than similar products.",
          "It makes information more accessible.",
          "It reduces environmental impact.",
          "It comes with customer support.",
        ],
        correctAnswer: "It makes information more accessible.",
      },
      {
        questionNumber: 58,
        question: "What might Marion still need to do?",
        explain:
          "<p><span>58. Marion có thể vẫn cần phải làm gì?</span></p><p><span>(A) Liên hệ với một số nhà cung cấp dịch vụ</span></p><p><span>(B) Ký vào mẫu phát hành</span></p><p><span>(C) Kiểm tra một số thông tin tài chính</span></p><p><span>(D) Sửa chữa một số thiết bị</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Contact some service providers",
          "Sign a release form",
          "Check some financial information",
          "Repair some equipment",
        ],
        correctAnswer: "Contact some service providers",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-59-61.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span></span></p><p><span>W-Am: Let’s get this product-innovation meeting started. </span><span> (59) Sales of our fruit-and-nut bars have been strong, so we'd like to develop some other types of snack bars. What do you recommend, Stan?</span></p><p><span>M-Cn: Well, we know that many people are allergic to nuts, so </span><span> (60) we should develop some snack bars without nuts. The only thing is, we'd need a separate set of equipment to avoid contamination between the two production areas.</span></p><p><span>W-Am: We don't have room at this facility for that. </span><span> (61) Pedro, you've been to our new production facility in Glenview, right? Is there space there for new</span></p><p><span>equipment?</span></p><p><span>M-Au: I think there's extra space there. </span><span> (61) I'll check with the facility manager to make sure, </span><span> though.</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span> </span></p><p><span>W-Am: Hãy bắt đầu cuộc họp cải tiến sản phẩm nào. </span><span> (59) Doanh số bán hàng của thanh trái cây và các loại hạt của chúng ta rất cao, vì vậy chúng tôi đề xuất phát triển một số loại thanh đồ ăn vặt khác nữa. Bạn có ý tưởng gì không, Stan?</span></p><p><span>M-Cn: Vâng, chúng tôi biết rằng nhiều người bị dị ứng với các loại hạt, vì vậy </span><span> (60) chúng ta nên phát triển một số loại không có hạt. Điều quan trọng là, chúng ta cần một bộ thiết bị riêng biệt để tránh lây nhiễm giữa hai khu vực sản xuất.</span></p><p><span>W-Am: Nhưng chúng tôi không còn đủ chỗ cho những máy móc đó. </span><span> (61) Pedro ơi, bạn đã đến cơ sở sản xuất mới của chúng ta ở Glenview phải không? Ở đó có đủ chỗ để lắp đặt thiết bị mới không?</span></p><p><span>M-Au: Tôi nghĩ còn đó </span><span> (61) nhưng tôi sẽ kiểm tra lại với quản lý cơ sở ở đó nữa ạ.</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Người nói đang thảo luận về việc sản xuất thêm một số dòng sản phẩm mới và đang băn khoăn về việc thiếu không gian để lắp đặt thiết bị mới.</span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 59,
        question: "What are the speakers discussing?",
        explain:
          "<p><span>59. Những người nói đang thảo luận điều gì?</span></p><p><span>(A) Đề xuất việc sáp nhập doanh nghiệp</span></p><p><span>(B) Chuyển trụ sở công ty</span></p><p><span>(C) Phát triển các sản phẩm bổ sung</span></p><p><span>(D) Thuê thêm nhân viên</span></p>",
        answer: [
          "Proposing a business merger",
          "Relocating a company’s headquarters",
          "Developing additional products",
          "Hiring more employees",
        ],
        correctAnswer: "Developing additional products",
      },
      {
        questionNumber: 60,
        question: "What challenge does Stan mention?",
        explain:
          "<p><span>60. Stan đề cập đến thách thức nào?</span></p><p><span>(A) Tỷ suất lợi nhuận sẽ giảm.</span></p><p><span>(B) Sẽ cần thiết bị bổ sung.</span></p><p><span>(C) Thiếu ứng viên.</span></p><p><span>(D) Sự chậm trễ trong sản xuất.</span></p>",
        answer: [
          "A profit margin will decrease.",
          "Additional equipment will be needed.",
          "There are not enough job applicants.",
          "There are delays in production.",
        ],
        correctAnswer: "Additional equipment will be needed.",
      },
      {
        questionNumber: 61,
        question: "What does Pedro say he will do?",
        explain:
          "<p><span>61. Pedro nói anh ấy sẽ làm gì?</span></p><p><span>(A) Liên hệ với người quản lý cơ sở</span></p><p><span>(B) Điều chỉnh ngân sách</span></p><p><span>(C) Thay đổi lịch làm việc</span></p><p><span>(D) Nghiên cứu một sản phẩm</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Contact a facility manager",
          "Adjust a budget",
          "Change a work schedule",
          "Research a product",
        ],
        correctAnswer: "Contact a facility manager",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-62-64.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span></span></p><p><span>M-Au: Welcome to The Boat Center. How may I help you?</span></p><p><span>W-Am: Hi. </span><span> (62) Do you have any tickets for the Sea- Ride Special tour today? </span><span> I was hoping to catch a last-minute tour.</span></p><p><span>M-Au: Sorry. </span><span> (62) We're sold out. It’s a really popular tour this time of year because the penguins are migrating through the area.</span></p><p><span>W-Am: Oh, too bad. I'm leaving tomorrow morning, and I was really hoping to take one of your tours.</span></p><p><span>M-Au: Well, </span><span> (63) the Island Exploration tour still has a couple of spots left.</span></p><p><span>W-Am: </span><span> (63) Great. (64) And that'll give me time to get something to eat before it starts. I see there's a coffee shop just down the street.</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span> </span></p><p><span>M-Au: Chào mừng đến với The Boat Center. Tôi có thể giúp gì được cho bạn ạ?</span></p><p><span>W-Am: Chào bạn. </span><span> (62) Bạn còn vé cho chuyến du lịch Sea- Ride đặc biệt ngày hôm nay không? </span><span> Tôi hy vọng vẫn còn cơ hội tham quan vào phút cuối.</span></p><p><span>M-Au: Xin lỗi bạn. </span><span> (62) Chúng tôi đã bán hết vé rồi ạ. Đây là một tour du lịch thực sự phổ biến vào thời điểm này trong năm vì chim cánh cụt đang di cư qua khu vực.</span></p><p><span>W-Am: Ôi tiếc quá. Tôi sẽ rời đi vào sáng mai, và thực sự hy vọng được tham gia một trong những chuyến tham quan của bạn.</span></p><p><span>M-Au: Vâng, nhưng </span><span> (63) tour khám phá đảo vẫn còn hai điểm tham quan nữa đó ạ.</span></p><p><span>W-Am: </span><span> (63) Ui tuyệt vời. (64) Tôi vẫn còn thời gian để ăn gì đó trước khi nó bắt đầu. Tôi để ý thấy có một quán cà phê ngay dưới phố.</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Người phụ nữ hỏi người đàn ông xem còn vé tham quan tour Sea-Ride không nhưng không còn nên cô sẽ tham gian tour tham quan đảo.</span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 62,
        question:
          "According to the man, why is today's Sea-Ride Special tour popular?",
        explain:
          "<p><span>62. Theo người đàn ông, tại sao tour du lịch Sea-Ride Special ngày nay lại phổ biến như vậy?</span></p><p><span>(A) Nó mang đến cơ hội được nhìn thấy những đàn chim di cư.</span></p><p><span>(B) Điều kiện nước có thể sẽ thuận lợi.</span></p><p><span>(C) Một đầu bếp khách mời đang chuẩn bị bữa trưa.</span></p><p><span>(D) Một người đặc biệt sẽ hướng dẫn chuyến tham quan.</span></p>",
        answer: [
          "It offers a chance to see migrating birds.",
          "Water conditions are likely to be favorable.",
          "A guest chef is preparing lunch.",
          "Someone special will be guiding the tour.",
        ],
        correctAnswer: "It offers a chance to see migrating birds.",
      },
      {
        questionNumber: 63,
        question:
          "Look at the graphic. What time will the woman depart on a tour?",
        explain:
          "<p><span>63. Nhìn vào bức tranh. Người phụ nữ sẽ khởi hành chuyến du lịch lúc mấy giờ?</span></p><p><span>(A) Lúc 9 giờ sáng.</span></p><p><span>(B) Lúc 10 giờ sáng</span></p><p><span>(C) Lúc 11 giờ sáng</span></p><p><span>(D) Lúc 12 giờ trưa.</span></p>",
        answer: ["At 9", "At 10", "At 11", "At 12"],
        correctAnswer: "At 12",
      },
      {
        questionNumber: 64,
        question: "What will the woman most likely do next?",
        explain:
          "<p><span>64. Người phụ nữ rất có thể sẽ làm gì tiếp theo?</span></p><p><span>(A) Trở về khách sạn của cô ấy</span></p><p><span>(B) Ghé thăm một quán cà phê</span></p><p><span>(C) Gọi cho một người bạn</span></p><p><span>(D) Cất túi xách của cô ấy trong tủ khóa</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Return to her hotel",
          "Visit a cafe",
          "Call a friend",
          "Store her bags in a locker",
        ],
        correctAnswer: "Visit a cafe",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-65-67.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span></span></p><p><span>M-Cn: Hi. I'm here for the health and wellness conference. I parked in the event center parking area. I was wondering, </span><span> (65) is parking free for conference attendees?</span></p><p><span>W-Br: </span><span> (65) I'm sorry. </span><span> We don't provide any reimbursements for parking. But </span><span> (66) if you're willing to move your car, there's a cheaper parking area at Seventh Avenue and Vine Street. </span><span> It's about a block away.</span></p><p><span>M-Cn: Oh, unfortunately, </span><span> (67) l don't have time. I'm scheduled to attend the strength-training seminar that starts in fifteen minutes. But</span><span> tomorrow I'll get here earlier and park at the other lot. Seventh and Vine, you said. Right?</span></p><p><span>W-Br: That's correct.</span></p><p><span></span></p><p><span> </span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span>M-Cn: Xin chào. Tôi đang ở hội nghị sức khỏe và hạnh phúc. Tôi đã đậu xe ở khu vực đậu xe của trung tâm sự kiện. Tôi muốn hỏi rằng, </span><span> (65) liệu những người tham dự hội nghị có được miễn phí tiền gửi xe không?</span></p><p><span>W-Br: </span><span> (65) Tôi xin lỗi, nhưng </span><span> chúng tôi không miễn phí tiền gửi xe cho ai cả. </span><span> (66) Nếu bạn gửi xe sang chỗ khác thì có một khu vực đỗ xe rẻ hơn ở Đại lộ số 7 và đường Vine. </span><span> Đó là khoảng một khối đi.</span></p><p><span>M-Cn: Ồ thế à nhưng bây giờ, </span><span> (67) tôi lại không còn thời gian nữa. Tôi sẽ tham dự buổi hội thảo về rèn luyện sức mạnh mười lăm phút nữa. Nhưng</span><span> ngày mai tôi sẽ đến đây sớm hơn và đỗ xe ở bãi khác. Đại lộ &amp; và đường Vine, đúng không ạ?</span></p><p><span>W-Br: Đúng vậy.</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Người đàn ông hỏi người phụ nữ về phí gửi xe của những người tham dự hội nghị. Mặc dù không được miễn phí gửi nhưng cô đã giới thiệu một chỗ gửi xe rẻ hơn.</span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 65,
        question: "Why does the woman apologize?",
        explain:
          "<p><span>65. Tại sao người phụ nữ xin lỗi?</span></p><p><span>(A) Một phiên họp hội nghị đã đủ chỗ.</span></p><p><span>(B) Thang máy không hoạt động.</span></p><p><span>(C) Một hội thảo đã thay đổi địa điểm.</span></p><p><span>(D) Bãi đậu xe không miễn phí.</span></p>",
        answer: [
          "A conference session is full.",
          "An elevator is not working.",
          "A workshop has changed locations.",
          "Parking is not free.",
        ],
        correctAnswer: "Parking is not free.",
      },
      {
        questionNumber: 66,
        question:
          "Look at the graphic. Which location does the woman recommend?",
        explain:
          "<p><span>66. Nhìn vào bức tranh. Người phụ nữ đề xuất khu vực nào?</span></p><p><span>(A) Khu vực 1</span></p><p><span>(B) Khu vực 2</span></p><p><span>(C) Khu vực 3</span></p><p><span>(D) Khu vực 4</span></p>",
        answer: ["Area 1", "Area 2", "Area 3", "Area 4"],
        correctAnswer: "Area 3",
      },
      {
        questionNumber: 67,
        question: "Why is the man in a hurry?",
        explain:
          "<p><span>67. Tại sao người đàn ông vội vàng?</span></p><p><span>(A) Một hội thảo sắp bắt đầu.</span></p><p><span>(B) Thẻ đỗ xe sắp hết hạn.</span></p><p><span>(C) Xe đưa đón bị trễ giờ.</span></p><p><span>(D) Một người bạn đang đợi bên ngoài.</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "A workshop is starting soon.",
          "A parking pass is about to expire.",
          "A shuttle is running late.",
          "A friend is waiting outside.",
        ],
        correctAnswer: "A workshop is starting soon.",
      },
    ],
  },
  {
    audio:
      "https://s4-media1.study4.com/media/ets2023/audio/ets-test-01-part-3-68-70.mp3",
    image: [],
    transcript:
      "<p><span></span></p><p><span></span></p><p><span>M-Cn: Molina's Office Store. How can I help?</span></p><p><span>W-Am: Hi. </span><span> (68) l've been trying to order a product on your Web site, but everytime I get to the checkout screen, everything freezes, and I can't place the order.</span></p><p><span>M-Cn: </span><span> (69) What are you trying to buy?</span></p><p><span>W-Am: </span><span> (69) The Enzo 5000 scanner.</span></p><p><span>M-Cn: Hmm. That product's currently out of stock. Can I recommend the Rhenium 60 instead? It's a popular model.</span></p><p><span>W-Am: I really need the Enzo 5000—I'm an artist and I make my own prints, so I need a model that produces top-quality images.</span></p><p><span>M-Cn: I see. Well, </span><span> (70) we're expecting a shipment tomorrow. If it includes the model you're looking for, I can reserve it for you.</span></p><p><span> </span></p><p><b>Dịch nghĩa:</b></p><p><span>M-Cn: Cửa Hàng Văn Phòng Của M-Cn Molina xin nghe. Tôi có thể giúp gì được cho bạn ạ?</span></p><p><span>W-Am: Chào bạn. </span><span> (68) Tôi đang đặt mua một sản phẩm trên trang web của bạn, nhưng mỗi khi đến bước thanh toán, tất cả bị đơ và tôi không thể đặt được hàng.</span></p><p><span>M-Cn: </span><span> (69) Bạn đang muốn mua sản phẩm gì ạ?</span></p><p><span>W-Am: </span><span> (69) Máy quét Enzo 5000.</span></p><p><span>M-Cn: Hmm. Sản phẩm đó hiện đang hết hàng. Bạn có muốn xem qua máy Rhenium 60 không? Mẫu này rất phổ biến ạ.</span></p><p><span>W-Am: Tôi có thực sự cần máy Enzo 5000 không—Tôi là một nghệ sĩ và tôi muốn tạo ra các bản in của riêng mình, vì vậy tôi cần một kiểu máy tạo ra hình ảnh chất lượng cao.</span></p><p><span>M-Cn: Tôi hiểu rồi ạ. </span><span> (70) Ngày mai chúng tôi có một lô hàng mới. Nếu có mẫu bạn đang tìm kiếm, tôi có thể đặt trước cho bạn.</span></p><p><span></span></p><p><span>Tóm tắt: Người phụ nữ gặp trục trặc khi mua hàng qua website nên đã gọi điện cho nhân viên.</span></p>",
    questionData: [
      {
        questionNumber: 68,
        question: "Why does the woman call?",
        explain:
          "<p><span>68. Tại sao người phụ nữ gọi?</span></p><p><span>(A) Cô ấy muốn yêu cầu hoàn lại tiền.</span></p><p><span>(B) Cô ấy không thể đặt được hàng trực tuyến.</span></p><p><span>(C) Cô ấy muốn kéo dài thời hạn.</span></p><p><span>(D) Cô ấy không hài lòng với một sản phẩm được mua gần đây.</span></p>",
        answer: [
          "She wants to request a refund.",
          "She is unable to place an order online.",
          "She wants to extend a deadline.",
          "She is unhappy with a product purchased recently.",
        ],
        correctAnswer: "She is unable to place an order online.",
      },
      {
        questionNumber: 69,
        question:
          "Look at the graphic. What is the price of the item the woman wants to buy?",
        explain:
          "<p><span>69. Nhìn vào bức tranh. Giá của món hàng mà người phụ nữ muốn mua là bao nhiêu?</span></p><p><span>(A) $169,99</span></p><p><span>(B) $149,99</span></p><p><span>(C) $129,99</span></p><p><span>(D) $179,99</span></p>",
        answer: ["$169.99", "$149.99", "$129.99", "$179.99"],
        correctAnswer: "$179.99",
      },
      {
        questionNumber: 70,
        question: "What will the man most likely do tomorrow?",
        explain:
          "<p><span>70. Người đàn ông rất có thể sẽ làm gì vào ngày mai?</span></p><p><span>(A) Cập nhật một trang Web</span></p><p><span>(B) Tìm kiếm một khu vực lưu trữ</span></p><p><span>(C) Liên hệ với một địa điểm cửa hàng khác</span></p><p><span>(D) Kiểm tra một lô hàng đến</span></p><p><span></span></p><p><span></span></p>",
        answer: [
          "Update a Web site",
          "Search a storage area",
          "Contact another store location",
          "Check an incoming shipment",
        ],
        correctAnswer: "Check an incoming shipment",
      },
    ],
  },
];
